<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>РУБИКОН</title>
    <description>InfoSite</description>
    <link>/</link>
    <atom:link href="/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Tue, 17 Jan 2017 01:34:30 +0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Jan 2017 01:34:30 +0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.2.0</generator>
    
      <item>
        <title>Герса</title>
        <description>&lt;ul id=&quot;markdown-toc&quot;&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#section&quot;&gt;Основные варианты использования.&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#section-1&quot;&gt;Дополнительные функции.&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#section-2&quot;&gt;Быстрая установка и начало использования.&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#section-3&quot;&gt;Технические характеристики.&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#section-4&quot;&gt;Комплекты приборов и дополнительных внешних узлов.&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h3 id=&quot;section&quot;&gt;Основные варианты использования.&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Охранная сигнализация “Герса” может использоваться если вам необходима охрана:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Централизованная пультовая. В данном варианте возможна работа практически с любым пультовым оборудованием, так как используется протокол ставший стандартом сопряжения пультовых систем SURGARD.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Локальная пультовая. Работа может осуществлятся при помощи локального пульта охраны, с небольшой пропускной способностью, не имеющего выхода в сеть интернет, посредством подключения к пультовой программе, через стандартный протокол SURGARD, специализированного модема “Герса-модем”.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Автономная пользовательская. Такое применение особенно интересно для собственников охраняемых объектов, которые имеют возможность самостоятельно контролировать состояние объекта и не зависеть при этом от охранных предприятий.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Комбинированная охрана с оповещением собственника о событиях на охраняемом объекте. Такое использование может оказаться очень удобным в случаях когда собственнику необходим контроль не только охраняемого объекта, но и качества работы охранного предприятия. В таком режиме возможно выбрать о каких событиях нужно оповещать собственника объекта.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h3 id=&quot;section-1&quot;&gt;Дополнительные функции.&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Совместно с основными вариантами применения возможно использование дополнительных функций охранного прибора “Герса”:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Удаленный контроль параметров охраняемого объекта: температура на объекте или какой-то его части, состояние электросети, состояние дополнительных датчиков используемых в технологических шлейфах сигнализации.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Удаленное управление объектом: отоплением, освещением, любыми внешними устройствами или механизмами.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Автономное управление объектом в соответствии с заранее заданной логикой: управление освещением, отоплением, любыми другими узлами и механизмами.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h3 id=&quot;section-2&quot;&gt;Быстрая установка и начало использования.&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Для максимально быстрого и эффективного использования, в зависимости от поставленных задач и приобретенных комплектов, проделайте по порядку следующие шаги:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Основной задачей, для эффективной работы и максимального использования заложенных в прибор возможностей, является правильный выбор мест установки охранных датчиков, в нашем случае инфракрасных и магнитоконтактных. Инфракрасные должны иметь максимальный обзор охраняемых ими зон и быть при этом защищены от тепловых инфракрасных помех (потоки разнотемпературных тепловых масс, яркие лучи солнца или мощных осветительных приборов). Магнитоконтактные должны быть установлены в точках дверей или окон таким образом чтобы по возможности срабатывать при малых углах открытия двери и при этом быть максимально недоступными при небольших углах открытия. Для более точного места определения установки желательно ознакомиться с общими принципами работы датчиков и рекомендациями по установке.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Когда определены места установки датчиков, необходимо установить кронштейны крепления инфракрасных и сами магнитоконтактные датчики.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Определить максимально удобные места установки дополнительных устройств (источник питания, индикаторы, дополнительные датчики, считыватели, пульты управления ). Отдельно нужно отметить о местах установки считывателей ключей, карт и пультов управления: важно обеспечить такое их местоположение чтобы при проникновении злоумышленника в помещение они были бы максимально недоступны или защищены от беглого взгляда, тем самым давая дополнительное время для прибытия группы быстрого реагирования или оповещения пользователя, в случаях когда злоумышленник может попытаться вывести систему охраны из строя или снять с охраны паролем. Установка считывателей ключей и карт за периметром охраны недопустима.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Произвести монтаж соединительных проводов системы охраны, обеспечив при этом максимальную безопасность и удобство монтажа и использования. Очень важно на данном этапе обеспечить максимальную защищенность и скрытность проводки шлейфов сигнализации охранной системы, так как от этого зависит дальнейшая работа охранной системы.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Запрограмировать охранный прибор в соответствии с произведенной установкой системы и требованиями пользователей, установить сим-карту. Для правильного выбора параметров необходимо ознакомиться с инструкцией по програмированию.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Установить инфракрасные датчики на смонтированные ранее кронштейны, подключить подведенные провода, вставить аккумулятор в отсек аккумулятора, включить внешнее электропитание.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Провести полное тестирование системы на соответствие требованиям установки.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h3 id=&quot;section-3&quot;&gt;Технические характеристики.&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;3333&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h3 id=&quot;section-4&quot;&gt;Комплекты приборов и дополнительных внешних узлов.&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;4444&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 16 Jan 2017 03:14:54 +0500</pubDate>
        <link>/posts/gersa</link>
        <guid isPermaLink="true">/posts/gersa</guid>
        
        
        <category>Объектовые</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Комплект Герса-ИК</title>
        <description>&lt;ul id=&quot;markdown-toc&quot;&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#section&quot;&gt;Общее описание.&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#section-1&quot;&gt;Применение и подключение.&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#section-2&quot;&gt;Технические характеристики.&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h3 id=&quot;section&quot;&gt;Общее описание.&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Дополнительный комплект “Герса-ИК” представляет собой малопотребляющий инфракрасный датчик движения, адаптированный для работы в шлейфах сигнализации охранного прибора “Герса”. Выполнен в таком-же же корпусе что и основной охранный прибор “Герса”, что значительно повышает вандалоустойчивость охранной системы так как становится трудно определить местонахождение на охраняемом объекте головного охранного прибора. Также особенность данного датчика в способности питаться от охранного шлейфа, что значительно увеличевает удобство монтажа датчика и охранной системы на приборе “Герса” в целом, так как значительно уменьшается количество соединительных проводов. &lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h3 id=&quot;section-1&quot;&gt;Применение и подключение.&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Датчик “Герса-ИК” необходим для расширения охраняемых зон прибора “Герса”, в которых необходимо отслеживать движение. Подключение производится двумя проводами к клемам “ОБЩИЙ” и “ШС”. При монтаже охранной системы с дополнительными инфракрасными датчиками стоит особое внимание уделить защищенности проводов шлейфов при помощи которых подключаются датчики. К одному охранному шлейфу возможно подключение до 3 инфракрасных датчиков. &lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h3 id=&quot;section-2&quot;&gt;Технические характеристики.&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;3333&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 13 Jan 2017 20:14:54 +0500</pubDate>
        <link>/posts/IR</link>
        <guid isPermaLink="true">/posts/IR</guid>
        
        
        <category>Объектовые</category>
        
        <category>Дополнительные</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Комплект Герса-Термо</title>
        <description>
&lt;hr /&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 11 Jan 2017 17:22:11 +0500</pubDate>
        <link>/posts/termo</link>
        <guid isPermaLink="true">/posts/termo</guid>
        
        
        <category>Объектовые</category>
        
        <category>Дополнительные</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Конфигуратор</title>
        <description>&lt;ul id=&quot;markdown-toc&quot;&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#section&quot;&gt;Назначение&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;Назначение&lt;/h2&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://gersa.online/files/ConFigurator.exe&quot;&gt;Загрузить&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 09 Jan 2017 20:14:54 +0500</pubDate>
        <link>/posts/ConFigurator</link>
        <guid isPermaLink="true">/posts/ConFigurator</guid>
        
        
        <category>Программы</category>
        
        <category>Объектовые</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Приемник Событий</title>
        <description>&lt;ul id=&quot;markdown-toc&quot;&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#section&quot;&gt;Назначение&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;Назначение&lt;/h2&gt;

&lt;hr /&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 07 Jan 2017 20:14:54 +0500</pubDate>
        <link>/posts/driverrubicon</link>
        <guid isPermaLink="true">/posts/driverrubicon</guid>
        
        
        <category>Пультовые</category>
        
        <category>Программы</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Герса-модем</title>
        <description>&lt;ul id=&quot;markdown-toc&quot;&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#section&quot;&gt;Основные&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h3 id=&quot;section&quot;&gt;Основные&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Организация дополнительного канала передачи данных от объектов к пульту. Позволяет дублировать канал связи, при этом резко повышая отказоустойчивость системы охраны, исключая влияние оператора связи пульта и качество мобильного интернета на объекте, на качественную и своевременную доставку охранных извещений &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Организация локального автономного пульта охраны без подключения к сети интернет&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;hr /&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 27 Nov 2016 20:14:54 +0500</pubDate>
        <link>/posts/modem</link>
        <guid isPermaLink="true">/posts/modem</guid>
        
        
        <category>Пультовые</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
